（緊急）請大家宣傳！宣傳！宣傳嚟緊既集會行動！

請大家唔好浪費連儂牆既人力，我建議係區內連儂牆附近既人可以順便派傳單等，為抗爭主軸鋪路！另外希望大家認真討論一下未來既行動細節

千萬唔好將連儂牆當為抗爭主軸，政府係唔會怕連儂牆

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

自推！希望大家都睇到

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

幫推

（緊急）請大家宣傳！宣傳！宣傳嚟緊既集會行動！

自膠

Push

推

唔好比我10連到？

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

啊啊啊啊啊啊啊

等等再推

推到1000正皮